阿囊絲給早飯吃皮牙子豬排烤馕簡直就亞克西

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

乜嚟

估唔到

估唔到
google咗 維吾爾族話黎

屌